何傲兒轉行做YouTuber 拍地道香港旅遊景點

得幾百個點擊 唔係有契爺養咩？

去大澳洗閪你教

仲要講普通話簡體字 我真係屌你老母

為興趣

如果去大澳 洗閪 真係要佢教

入大澳捽碟就會有百萬點擊

契爺有新女呱

比條老野玩完？

出返黎拍tvb 演媽媽 宮女果類角色囉

阿伯殺手

佢知唔知大陸上唔到YouTube

笑左

老人介護

賭王個女都做youtube8

又要搵人埋單

比你屌咪又係狗衝